世界盃 A組 烏拉圭 V 俄羅斯

米蘭卓克終於有機會出場

Lm

買左 3 0 俄贏

會唔會玩走線

俄佬戰鬥民族，唔會咁做嘅

岩牙, 唔驚比人捉去集中營咩

唐建文又係唔識講野，救命，cut左個嘉賓佢啦，傅家俊仲講得好過啲球員

就快睇左半個月白花油廣告

今場now係邊條女 有圖更好

唔知咬咬今場會有咩表演

今場Anladia

俄仔後備？

睇呢場應該好睇過另一場

俄出全後備 比人大炒得

冇人睇埃及???

32度

有文彼得，唔洗睇

頂，俄佬唔出個17號
想睇佢對強隊既表現

有6，19，22夠做啦

冇人

有冇人知呢組首名次名打咩

提子/西班牙/E朗

C朗/哥斯達

沙拿對沙特冇人開po

會睇嘅都係真球迷

覺唔覺烏拉井好似水箭龜?

now e西波先黎高清

咁姐係點都提子or西班牙
兩隊都冇走線既必要

圭

viu無播就無人睇?

係

睇緊

Cáceres企係Godin同Muslera中間咁奇怪

咁多位大佬求link

焦點
首名次名

+1 :(

Россия – священная наша держава

Россия – любимая наша страна

Могучая воля великая слава –

Твоё достоянье на все времена

Славься Отечество наше свободное

Братских народов союз вековой

Предками данная мудрость народная

Славься страна Мы гордимся тобой

post已開

睇左咁多個賽日仲唔識自己搵要求link

俄仔唱國歌慢過音樂成拍

何輝+丹尼爾

大米蘭卓克

得垃圾大陸link

連登仔吹奏既伊朗

對提子好過對西班牙，對提子可以搏c朗未必場場黎料，西班牙整體都強

Россия – священная наша держава

我宜家係俄羅斯慢埃及10秒，尚算理想

恐怖份子收檔啦
上場波西撚到

352

acestream 點樣雙開

俄羅斯

all in 烏拉圭

屌你老母個垃圾1992分身，大家快撚啲report

開多個player就得

求直播link

條傻仔獲獲撐邊隊燈邊隊

小組首次名打邊隊

主場之利，贏左一半

丹尼耳又尻up

自己手動開多個aceplayer
入id/link

2018碧根鮑華

大機會係葡萄牙

支持牙SO 456

烏拉圭件衫好似特別窄咁

on9高章波

罰波

蘇9爆上去

得罪講句依2場唔買都唔睇

呢個位罰球

A首 B次
B首 A次
屆屆都係咁，除非FIFA改賽制

puma係咁

卡仔入了

差1步

so9

靚!

打牙朗好過

1:0 S9

緊身衫，飛釘引囡囡

SO9

掂 THx

so 9

So9

goals

So7

話左支持牙SO 456

蘇9

另外嗰場究竟有無人睇

Goalllll

咬咬都有表現

So9入波 牙蓋呢

all in

緊身衫

gooooaaaaalllll

艾堅費夫跳左右邊一步 如果唔係應該夠時間撲到

牙蘇

SO狗早兩場唔見咁勁

牙so

蘇9呢球靚

有冇計用電話睇

靚到

俄佬個龍仲彈彈下咁

So dog入罰球

笑撚死

割草

NOW PLAYER

俄佬推走個人牆比佢射

咬咬

俄仔會唔會追返粒呢

俄佬呢場見底了
下輪GG

艾堅費夫柒左
唔跳應該救到

個人牆衰到

上面條link搵下啦

推走人地

反應慢咗

隻俄仔推開個人牆

差d

主動推開個反人牆

個反人牆
拉走個俄佬

白痴仔

俄仔讓位比哨牙仔 笑死

笑死我

牙蘇勁到

終於唔中人牆

基本野啦呢d入球

差D

咁撚靚都唔入

牙蘇今場456 神射手 不是夢

痴撚線牙蘇打國家隊跑得又快又射得
好撚勁

呢張可以做萬能key

針了

有冇人覺得班俄狗啲眼神怪怪哋

俄佬都爭啲追和

上幾場先話緊佢露曬涵

有殺氣，要認真

同直射無分別

上場 完全爆唔起

又幾好睇喎衰鬼

全能到仆街

今埸so dog醒神好多
上兩埸on99咁

射完差啲企唔穩

上埸踢到屎咁..今埸食禁藥??

要首名啊

上2場食左懵仔丸咁
又爆唔起 又ON99

不過餓仔其實都唔差

飲咗血，可能今次飲嗰啲係勁人嘅血

Cheryshev嗰嘢OK呀

俄佬個高佬前鏲ON99 爆又爆唔到 又豆腐 成日比人撞一撞就訓底 我屌

首名有難度

龍門送禮

唔係講緊烏龜咩

俄仔爆唔起

一冇viu tv播 十點場都咁少人

蘇巴根本係窮人版基奧特

冇哂D國旗撚

wtf

圭圭應該無事
大炒味濃

唐文好老尷

可能去咗睇隔離嗰場呢

成7倍

真球迷

兒燈多細蚊仔 哪有錢

俄仔唔怕都出左線

隔離得兩頁

識波

成個毒撚

啲俄佬無理由咁好抽格
到底係主場定係食禁藥？

沙拿當自己巴爾咩

要香港人俾錢困難

見hsbc visa卡有優惠免費now e我先申請

買十蚊燈俄佬

公道d講 如果依場係提子 西班牙，實多好多人

16強對西班牙葡萄牙邊隊都無乜分別

場波咁好睇,少人睇真係可惜

冇免費就冇人

西班牙勁d

個龍門試過連續43場歐聯冇clean sheet

俄佬都係屈頭姐

呢場冇買，難估

個個訓晒睇2點波

viutv捉到鹿都唔識脫角
每日播一場都夠做

俄仔浪費左2次必入機會

烏拉圭上兩場好趕客

買左10蚊俄佬win

俄羅斯比人壓住打

正常呀
四隊都唔算傳統勁旅
烏拉圭都可能好d
而且又冇好出名既球星
最出名可能係so狗
邊有咁多忽然球迷

你又要講呢個問題去返果邊post
唔播咪唔播囉，一係買880一係上網搵link英文粵語普通話乜都有

唔好又守到完場

高甸 卡雲尼

10蚊

返屋企啦屌你

何輝

聽日阿根廷無免費，呢到都無人㗎喇

你搵唔到LINK？

卡雲尼想點 直射?

主要係今日兩場四隊都無野爭
預左唔會點緊湊

美斯欺冇人吹奏了

忽然球迷全部消失

2:0

係咁針住丹尼爾 一開波串我？

埃及1:0

其實係好多人覺得
已經出咗線唔洗睇

屌..無野睇

俄仔今日頹了

-6到

沙拉

卡雲尼

俄仔以為自己贏左d cheap隊就好撚好打

收到風佢地去哂扮投訴

俄佬好廢

又入

烏拉圭實食冇痴牙

點解艾堅菲夫落地咁慢

MOLAMOLA 俄佬~

2-0

睇唔到

So狗點都出名過卡雲尼同高甸

456啦

俄佬準備俾人大炒

咪臭係

對面隊兩屆冠軍

俄仔現形

依家係要睇邊隊首名出線

仲要死角

烏龜今場又咁勁既屌
上兩場西到冇朋友

456

有運到呀

咁都入

射到人折射入左

WTF 2-0

all in 烏圭

烏拉圭今場出3中場，俄羅斯中場搶截即時失效

俄佬比啲表現嚟睇下啦

壓縮到。。雪花咁

期待3-0

算唔算own goal?

準備3：0

已經知道邊隊出線 唔緊張

體育3台都幾順

咩台咁7

呢場真係好彩冇買，唔知俄仔對強小小隊咩表現，以家見到咩皮

比viu播算啦

上面位巴打用十蚊燈一燈
真係有用

埃及仲好睇過呢場

射腳撞入

個邊沙拿入波

翻版VCD

兩隊都出線啦

爭首名咋

So9 上場係咪hea 踢

好多第二輪先認真

虛火俄

我都係load 一陣先睇到
有無裝類似<UnblockBoundary>插件
大陸應該都會block IP

似係now e

俄犬

有撚用咩

返歸等4年再黎啦

爭次名多啲

俄羅斯冇出Golovin都擺明留力

領先兩球最危險

出link落返member啦

烏龜之前兩場hea 踢

用雪糕筒好過啦

謝謝

俄仔就掉轉上2場勁到痴線

一分錢一分貨

唔記得左 sor

班俄仔閃

咁呢球烏拉圭負碌嘅

戲院版

俄羅斯幾茅吓

計左LAXALT

Lag 撚到

點解呢隊烏拉圭對沙特先入得一粒？

我睇now 618

個巨人真係

差啲3:0

隱藏實力

又差少少！

有成兩三秒諗都唔入

見真章

識睇緊係睇我哋大英祖國嘅電視台啦

可能太廢，hea 踢

卡雲尼又廢又成日扮大佬 好嘔心

屌

敗家

俄個龍廢到

咁都唔入

我好順喎

俄仔一打強隊現哂形

卡雲尼慢動作

咬

屌你咩卡雲尼

俄仔後防收哂皮

牙蘇輸了

分心

卡雲尼散步去射

起腳係咪6號

出到線算係咁啦

士氣波咁上下

報時 2925

29:54

首名要打上線
入到8強仲難踢

咁快 2:0 ?

係 踢祖記個位

30:22

咩link我先29

屌你老味何輝係咁講so9棚牙

非傳統強隊黎講,主辦國入到16強都叫有交代啦

個龍表情好撚灰

咬咬做咩事 咁都拎唔到
回塘了

itv

喺PSG為咗12碼獎金同泥馬爭
習慣咗

Ar so

次名對邊隊多機會d

hea撚到

唔知點解，硬係覺得有好多個普京係場上，好多光頭

咬咬最前鳩跑夠贏

29:58

西班牙

啲死球開到咁撚樣

次名如果入到8強好打過上線好多
但估計西班牙首名
打西班牙難打過丙朗

射咁遠做乜狗

驗眼啦柒頭

32:10

俄佬現形

俄妹

俄羅斯人個個禿

3150

剩係整到cctv5 高清睇，好過無

有無網上廣東話直播？？

何輝係咪暗示 吹奏緊中國d 廣告

完全唔志在鳩踢咁
咁又係嘅都出咗線

好似冇人知俄羅斯今場係專登放水咁
今場睇佢地突登輸波

32:00

33:33

次名打鳩西班牙之後靚線

食屎啦俄仔

應該係啦 係得支那電視台可以係節目狂賣廣告

咩拎

慢你30秒

個衰妹撐巴西，唔撚怪得啦

34:05

34:04

隔離有腳彎得幾靚

33:36

番去炒沙特個靚場

34:41

jm9
輸好多？

改左CHERYSHEV OG

電視呀

35:15

幾多個光頭啊？自己眼殘好話人？on9

紅

第3張紅牌

打小個

發現直必

紅左 弱智仔

red card

456了

gg

紅牌

上面巴打無加密條即刻 LAG 左好多

36:25

假波嚟架喂

柒撚咗就話人直必，收收皮先啦on9仔

456!!!

笑死

俄國d 觀眾好恐怖, 個樣好似想殺佢全家咁

下場冇得出 橙

入球show開始了

紅了紅了

今場重要性不大，所以俄羅斯唔食藥

Russia red card

on9夾腳

咁都有你呢啲狗無啦啦搵人撩交嗌

烏圭fans既我上場真係好失望
利申﹕冇買

輸on9 洗唔洗呀

俄仔gg

咁衝動

正式宣布俄羅斯放題開始

on9俄佬

俄羅斯搏伊朗次名？

俄佬收埋最勁個位

完

一拎波就甩腳

烏拉圭對強隊似乎會幾勁

仲有7分鐘，整多粒啦

呢場洗唔洗咁博

又話讓波放水
拎埋紅牌

g

對面個出鳩陣ja

收皮啦忽然狗，on撚9

主場緊係要威下

456 456

普京d馬仔打電話未

今場整紅自己做乜鳩

可能冇食藥癮頭發作

打入8強好過啦

戰鬥民族認真上黎腳都踢斷你呀

岩岩睇 烏拉圭唔洗走線？

大後備難得有得踢一場咁快唔想踢

個球證

仆街啦你，聽日就到你俾人炒啊

丹尼爾真係好中意鳩up

丹尼爾同何輝做乜係咁互窒

俄佬抵撚死

佢波台仔黎

禁藥副作用大，所以留返十六強先用

佢都唔會有得出架啦大後備

source?

佢地不嬲 之前係fox講都係咁

俄佬跑得慢左好多
烏龜又突然咁認真
突然覺得上一round唔知睇左d咩

想提早收工 反正16強出硬局

兩個都玩得 唔似鳩猴咁

依場俄佬真正實力 一對勁少少就變皮

烏龜下半場應該閪波

put in put in

隔離沙特連十二碼都入唔到

fox 有廣東話台 ?

10 v 11

隔離沙特美欺12碼唔入

牙蓋燈完

Fox德甲 亞冠有廣東話

ching delay 左咁多

fox sports 佢地會講亞冠亞協德甲

收皮啦柒頭皮忽然狗，俾人bam撚咗就咪撚再上嚟吠啦屌你老母臭閪

沙特依隊垃圾同泡狗一樣 亞洲之恥

細孖下半場有得同場就好

終於講返場波

refresh 1次

屌你老母，Zhenya都踢得好過場上任何一個

應該去訓返陣留力睇下場

換走埋迪蘇巴算啦

dual mon雙重享受

左右腳都傳到，勁過好多街場仔了

巴打用闊mon?

你就好啦，我要㩒嚟㩒去

恰陣睇下場算

俄佬個22號真係廢撚到

兩個分別係咩台 ?

me電視加ipad

12m!

都係玩set波做2傳

俄佬對強隊搞佢咁

真係廢到...

沙特又有12碼痴撚線

俄仔加油呀 雖無機會贏

美欺

嚇撚死咩

Очень большой позор

隔離好多12碼

呢場大局已定
轉去睇 沙特對埃及 好過

佢睇錯咗隔離嗰場

隔離果場真係睇都費事 wfc match

12m咋糊

波都未拎拉跌人仲睇乜春var

波膽 4:0 all in

睇緊兩場

留名俄羅斯俾人大抄

唔明, 點解, 可以咁開罰球
空晒, 任佢射

痴線

照12m

收到風係普京落order要走線

唔嘈可能冇黃牌

1:1

買哂半和 cls

VAR話唔係，球證話你哋都On9
照俾12碼

埃及唔撚係沙地都贏唔到阿化

咁球證suppose係最大權既

沙地唔差

幫你推撚開個反人牆都睇唔到

屌 比個首名俄仔好冇

原來係咁

劇本係2:2

要追蛾就係時候

條女

其實本身都唔預出線，係估唔到埃及咁廢，16強已經收貨，不過今場俾人針對性部處釘死咗個中場，嚟緊如果真係西班牙嘅就真係俾人炒

有冇機4粒?

卡狗射人

射龜

比so9射好過啦
卡雲尼廢到

大家靜晒

16強夠打飛機啦

緊係唔好

烏拉圭其實進攻好廢

轉台睇沙地

下半場好撚悶

打葡萄牙都輸硬啦
烏拉圭有機會贏葡萄牙

仲要個龍企中間，直射就得，點解可以咁

大家都休息定等兩點了

訓陣先
定哂局

長傳急攻

呢球好笑
訓低海獅頂波

都係睇條中場點，葡萄牙未必會擺3中場鬥chur

win硬仲同你搏命咩

呢d隊幾有冠軍相

美斯無左蘇亞雷斯，蘇亞雷斯無左美斯。都係垃圾

諗緊睇唔睇提子好...

到底有無可能反CUP

想攻

好

俄仔禁區唔清波..

咁訓陣先，88

仲傳

不過呢場都證明咗米蘭卓克好似唔啱踢呢兩場俄羅斯啲波咁 佢冇高路雲咁逼得

👋🏻

冇人睇

開始有啲擔心個球證
唔知有冇命離開俄羅斯

猜到完場 唔洗睇

假到咁，睇來哂時間

入多球3:0啦

卡雲尼射極都入唔到

唔記得拍藥

慢到

入多粒啊

卡雲尼如果可以將走位既技能點數擺一半落射門能力就好了

所以無出過
細孖唔知有無機會出下呢
今場無得出既話都蚊水

原來已經換哂

早啲瞓，今晚睇牙朗做英雄定狗雄

都出硬線

狗雄就點都做唔到架喇 就算輸都雖敗猶榮啦

2人3足

拖手仔

玩到手拉手咁基

俄羅斯就算出線都唔洗咁嘛，成班友一啲精神同集中都冇

卡雲尼件垃圾，dllm

我買鳩左烏拉圭 WIN或者和...俄狗咪撚贏呀。

得啖笑

點一半都唔夠

亂鳩咁黎 卡雲尼

瞄撚住啲記者嚟射

邊一邊多人就推邊一邊

一貫水準

細路女大叫

Var

卡雲尼呢條垃圾

俄羅斯已發唔想郁咁

一個post都未爆

烏龜呢隊西波
場場都係贏一粒/兩粒就HEA到完場

Cavani可唔可以唔撚好再射

卡雲尼垃圾
俄佬22號直頭小丑，出黎唔知做乜

屌拿星 有球單刀佢想搏十二碼 正柒頭

難D贏

咩嚟

俄老係咪驚比人查所以今場唔郁

卡雲尼岩先果球係咪射角球旗

咁都無12m?

3場一球都入唔到

俄仔廢到

射鳩啲記者

俾我都係咁啦
留力之後踢

隻手順著去冇特別批落去嘅動作，難啲喇

明明拎到波岩曬腳射就得
條傻鳩係都要吸一吸結果自己失重心仲俾人掃低以為12M
點解條友咁廢可以踢鋒位

前2日比人懷疑

今場唔啪藥就現晒形sosad

垃圾巨人

西還西但幾有腦

俄仔射撚到咁

龍門派膠

ON9

烏拉龜真係閪波之王

進攻意慾都無，最有意慾就卡雲利

高佬

俄仔真係
咁撚好機會

廢撚到 學界都不如

街場都好過22號

得喇得喇，煩撚過閪

蘇巴

俄仔

俄仔件22號垃撚圾

智障，冇食禁藥唔識踢？

射到咁不如翻小學踢

假波味濃， 想入球細喎

咁都唔入
俄仔想點

咁多中過幾多次龍

俄仔收咗幾錢？射到離門萬丈

教練傷左都要企全場

仲要唔係無機會，係大把靚位起腳就得
次次都係條友自己鳩射/無啦啦跌低然後失機會

大把硬仗
梗係行行企到完場

半場之後唔入波
玩死半場補飛班友

想博十二碼之後搶嚟射

烏拉圭今屆未失過波

烏個龍一直在玩命 係度的波

似假波wo 好多機會都唔踢

屌佢罰球淨係吹俄羅斯係乜玩法

俄仔將會靠一球12碼追返粒

上屆又係咁鳩HEA
結果被哥倫比亞逼到出全力仲要輸埋，嗰場睇得幾開心

有啲黑 認真 睇左全場

球證吸仇恨值

又嚟賭狗係咁假波假波嘅時候

入到16強會更閪
9個係後半場
有波斬俾so9 同Cavani
場場博0:0 射12碼

點撚止有D 屌佢老母個球證仲黑撚過佢自己

第三球呢喂

兩隊夾左

呢個界外球呢真係

橙又追唔到

驚死離唔開個球賽咁9踢算

垃圾到

阿蘇隱左形

真係唔好俾卡雲尼射啊

好撚黑

屌兩隊開始玩踢出界戰術

單刀橫傳

卡雲尼不如黎香港街場踢算啦

場波已經擺落雪櫃

成隊烏都無諗住攻咁款

單刀橫傳
接應唔到呀

hea 踢

卡雲尼係柒 不過阿蘇比得差

睇到頭痛

全隊都鳩HEA保存體力，係得卡雲尼想一嚐入波滋味，奈何自己真係好廢

阿蘇射埋入

兩隊都閪

so9見佢兄弟咁想入波，諗住比個機會佢

烏拉圭場場都係贏一兩波就變西波

卡雲尼真係

應該自己射埋 但first touch又推大力左

鬥HEA

走線走得好明顯下
呢組首名同次名會對乜？

點解呀SO唔自己射

佢肯飛埋去有啦，幾年前佢就會咁做，宜家

上屆輸畀哥斯達黎加已經好多人跌眼鏡

俄佬落後緊都已經唔理
照派膠照拖自己時間

呃得好靚

無蘇7就完全係三流球隊

又仆得幾好戲

蘇7傷就輸
蘇7咬人即出局

烏龜後場靠高甸 前場靠阿蘇 悶波到2046

卡雲屁俾去邊撚度

烏拉圭對葡萄牙
俄羅斯對西班牙
如果西班牙第一既話，第二就調轉

有分別咩

次名應該打西班牙掛估計

卡雲尼渣ga

對提子好似好過西班牙（感覺上）

CUP上癮

傳俾記者佬

卡生差d

所以上屆蘇狗牙痕真係笑到仆街
將成隊烏龜咬出局

有機會格食格

真係頂卡雲尼件垃圾唔順

聽講主要係次名會留莫斯科唔洗走
首名要去索契

一個Post都推唔爆

整體黎講一定西班牙難打d，所以a組呢兩隊本身開始都唔算踢得太hea,但大局已定又變返西波

一來戲碼，二來分左兩邊，果邊已仲係1:1

俄羅斯條7號開親都出界

屌你老尾個俄佬兩球罰球都斬去底線

卡雲尼儲左咁多場氣都未入波

森美道夫兩次罰球都飛高飛歪

嗰邊對出線已無影響

艾堅費夫

俄佬點都仆街
B組太勁

假撚到 下下罰球出波都出到咁 cls

柒都唔敢再睇，過場睇埃及

呢邊都係，果邊都有人想睇沙拿

吊到入波

個旁述講得啱
俄仔啲死球真係no quality

卡雲尼終於入

30

3:0

上邊班友又燈

俄佬下下幫對家解圍

入啦屌你 cavani!!!!

卡雲尼終於有波入啦
恭喜恭喜

俄仔認清賽力未

條垃圾終於執到雞

計好晒

屌 樓上好多未來人

屌有冇一次罰球斬得正常少少

輕鬆次名

開左3球都同一個位
幾準

俄仔一比人篤爆食禁藥就收曬皮

終於儲夠氣入波

垃圾努力都有回報

廢卡3-0

佢求神拜佛一陣提子輸波

齊齊出線

完場前整多粒

巴打一陣睇邊場

又練心 2.5球大

成班亂鳩咁踢
可能真係為走線

俄佬個龍又幾撚勁

牙蘇跌撚左入個龍度

對西班牙
鳥拉龜玩撚猿

兩隊都唔知踢乜鳩

執雞成功

西班牙 葡萄牙

屌 次次都係臨完場先入

睇葡萄牙，睇child登班人屌牙朗

點會,緊係希望提子首名

真係踢放水波

正確嚟講係補時先入

葡萄牙唔計丙朗
其他可能仲差過伊朗

我估伊朗會攻死提子

高甸好撚勁

但丙朗一個>>>>>伊朗全隊

宜家十場有八場都係咁

中場好廢，之前起碼有科蘭墮後分波

以為得我一個笑

慢鏡睇番勁好笑

心諗 有雞執！ 點知俾卡雲尼搶先竹

我個2:0波膽呀

俄仔可以準備做十六郎了

本身預咗啦

卡雲尼儲左成三場氣又勤力
牙蘇連執雞都要同佢爭，真係好仆街

身價黎講絕對係
但係伊朗對西班牙果場下半場都幾勁
始終踢波唔係踢一個而丙朗班豬隊友真係廢到

臨完場 俄羅斯條友都要食個波餅😂

提子易食過西班牙

gomez踢一分鐘

X2

俄羅斯個教練開心當贏左波咁

唔知一陣西班牙個場會點呢

依次序:
再見沙特
再見沙拿

高甸真係好守得

唔係講笑，矮咁多都守到佢無肉食

今屆假波之最係咪哩場,hea到有啲明顯

場場都假

錯咗，烏龜第一，埃及包尾

多謝更正

隔離有人見和波有1.4
買完1000即刻燈到2：1
笑撚死

X3

奧拉利

中wo 3:0

又吹奏尋日英撚

淨係記得奧尼耳同拿臣

落老蘭

我屌你啦